====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce district ayant pour fonction , d ’ après la loi qui lui donnait naissance , de faire les études concernant tous les problèmes d ’ aménagement et d ’ équipement pour la région parisienne des trois départements de la Seine , Seine et Oise , Seine et Marne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

